evelyn choi, 蔣雅文同 stephy

真女神

佢地d良知良心仲有無係度

噏乜春

應該講緊班狗有冇良知良心

有無睇圖入面講緊咩
好明顯我講緊班開槍 放彈既人
仲有無良知良心啦

唔通講女神有無良知咩